中國人話感動日本人支援 疫症完後想去旅行 日網民瘋狂留言：唔好嚟啦

真係自取其辱

Push

支那狗憎唔憎你都係會黎

睇有線話依家一日得3000旅客訪港
仲要大部分非大陸人

一月時1⃣️日十萬
6.9前double

笑撚死

正解

架仔:屌你老母咪撚嚟

搞撚到人奧運都冇得搞

真係全屌
最尾嗰個心水清
話汶川地震時中國人都有咁講
但過得耐忘記了又抗日

抵死 鬼叫你支援

快D畀小粉紅睇又可以整碎佢地玻璃心

汶川完左咪將啲內部壓力轉去反日
等班支那仔掛住反日唔記得個黨有幾仆街

次次都係咁
黨永遠是對
一定要搵外力反/嬲/憎

Non mainlander先係香港應該focus嘅野

太遲啦, 收大禮啦

極權永遠係咁
唔係點顯得領袖做到野(?)

人治真on9
寄望明君 正奴隷獸

到時又抗日 不了

p4武漢肺炎本質都係用嚟冚支共簽咗貿易協議啦
極權啲手法真係來來去去都係噉，一樣冚一樣，冚到冚唔到就搞個大混亂出嚟，再派軍平亂

明君(?)幫你只係個人意願/有私利可圖
凡有實權既君主就一定以民為敵
只係同民眾敵對既程度有幾深
幸福唔係自己爭取既永遠唔安全
正如人地俾20兆你掩口費都唔會收得安樂

如果美國有証據証明佢製作生化武器
會唔會好似制裁伊朗咁制裁佢？

不過為人民幣又係未必
用嚟威脅佢貿易戰跪多啲就會

留言全部都喺:多謝夠啦，唔洗嚟我們都OK，咪撚嚟啊，咁感謝就唔好成日侵權日本主權啦。
咩叫自取其辱，呢度有完美示範

好多老嘢仲係望明君包青天

商務部今日先延長美商同華為合作45日

支那賤種真係無自知之明

個post唔知點解冇日文小粉紅

日本連登仔嚟啫，大把架佬真心同情

未必啦
Twitter 非2ch

根本有冇支援都會去日本

日本仲未肯封關

嚟你個老鼠皮咩

成功爭取

就算係身體又會好誠實

車是日本車 心是中國心.jpg

點解啲蝗永遠都咁睇得起自己

好開心 出街行路都舒服左好多☺️

燒国旗咪得lo
玻璃心碎咗應該可以頂一排

いや、いや、いや！

真理

冇埋藍屍廢老更加舒服

依個心水清

簡單d
承認釣魚台是日本就夠架喇

神憎鬼厭 得支那人做到

佢哋又可能會覺得係我哋嚟日本振興你哋經濟
你哋應該感謝我

{{Alarm}}文宣組求救,正被藍絲全方位反cup中!!

趙博話覺得係嗰個駱惠苓故意洗牌
重整藍絲kol

明明區選後藍屍士氣大挫
但1月頭條友一上任網上五毛大增
多過2019反送中任何一個時段
藍屍kol掘起,越玩越有策略

日本feel到大獲了
政府好痴線

好廉價垃圾民族主義

中華民族

唔可以睇少

放心
日文版都識背

一齊多做任務,改變下上網習慣
我地勝在人多

好

支那多謝人應該係話 見你咁幫我 我地以後唔旅行放過你

支那佔日本遊客1/4
港澳台又係1/4
韓國又係1/4

而家世界扭曲現象，
為咗支那，放棄整個森林。

如果支爆
大家一定拒收14億難民

幻想大陸係一個人
呢個人嘅性格係極度卑劣。
有些少錢就四圍威
到處踢人入黑社會
有事就叫可憐要人幫
無事就哈哈霸霸。

技安

依家即刻去啦
放棄日本了

push

手切れ金ってご存じ？

膳養費

感謝の言葉がいいですから 来ないでください

奶共係政府
普通市民更係唔想再見到大陸人

好笑

もいいです！
屌你老味日本仔咪咁大愛左膠幫支那啦屌

日本仔有冇睇過抗日神劇

唔知睇咗有咩反應

idesuyo

當全世界都開始封鎖中國，香港已經沒有活路

如果不下定決心香港獨立
香港即將被中共攬炒

奶共安倍政府完蛋

-0-0

日本救香港

我依家真係寧願去台灣算

講到好似以前冇去咁

點解？
不過已冇得去

驚到咁

邊個日日都手撕日本鬼子

支那人最好既感謝就係永遠唔好離開支那

之前武漢人放題，個個都可以去日本接近無檢疫。

而家仲要過左咁耐先發現當時無做野，唔驚到瀨屎有鬼

這個新型沙士病毒 康復後也會傳播 今次唔止日本有難 係全球大災難